## intent: bait_question
- cho tao câu thả thính
- câu thả thính
- tao muốn một câu thả thính
- một câu thả thính
- tao muốn câu rắc thính
- I want a baitting
- tao muốn thả thính
- giúp tao câu thả thính